「看破紅塵」其實吳嘉晉算唔算係佛系青年？

每一個賽馬日
都帶住恬靜既心境出賽

表情，眼神
流露出六根清淨，無欲無求既靈氣

對於爭勝，榮耀，獎金
一切都看得很淡
仿如一早已看破紅塵，
深懂萬般帶不走，唯有業隨身既哲理

不論你認同與否
係我心目中
吳嘉晉已經有成佛既潛質

賭博咁困難
你都係唔好玩啦

又係你

樓主點睇黃俊